一出汗個頭就好痕 可以點？

試下r下佢囉...

R頭好似唔好 會發炎
你估我唔想R咩

洗頭嘅時候唔好淨係洗表面，要用手指捽埋頭皮表面

如果捽極都止唔到痕可以點搞

唔肯定所以唔想扮專家答你，或者上網搵吓？

吹下風

隻洗頭水洗得頭皮太乾，轉隻潤啲試試..

R到頭皮出曬黎會變柒頭皮